日本印章用咩size?

想問有冇住日本既人講下你係用咩size?
我上網見有人話方形又得，圓形又得，全名又得，姓氏又得
我都係上嚟問下穩陣啲，有冇人可以講下你個印章係點？

圓形得個姓
不過睇你想用黎做咩係鋪頭問最實際
我就得1個住左幾年都無事

其實咩款式都無所謂架啦。